瞓咗冇睇，柒婆又話今個月每戶會派十隻一次性口罩

冇撚咗回事？

乜依家Ｄ政府講過會算數既咩？

人哋忙緊幫甴大大含撚邊會理你班蟻民

政府

之前講o個個獨立檢討委員會都冇件事啦, 得個講字邊鳩個會理.

叫佢慳D啦

咪撚當人乞兒

班仆街港共, 學校又話派10隻口罩

屌 當人乞兒?

我唔識自己買? 屌佢老母

官校派依10隻你要？

之前個銅心罩都大把廢老戴

送都唔撚要

lm

咪係

咩撚野叫 醫用外科口罩 無菌
姐係有 有菌嘅version?

日日返工放工見，有帶底褲口罩嘅10個都無，戴嘅全部廢老。

一次性
即棄

每人每月派返50蚊自己買好過

我返學見到後生戴

十個CSI,THX

你就想 CSI